[MCU]Thor: Ragnarok雷神奇俠3：諸神黃昏 劇情討論2

繼續
今日睇完IMAX

Hulk完全冇同Hela交過手
會唔會夠佢打
三戰士咁就死哂 同埋lady sif呢

最後就算唔阻止hulk打火神
但hulk有機會打贏咩

imax 3d真係好正
有d想入戲院睇多次

lady sif應該當俾loki放逐左

其實唔係好明
佢老豆話條女既力量黎自聖域，雷神都一樣
咁佢最尾用火神既方法滅左聖域，咁雷神唔係應該都收樣田？

昨天睇左imax 3d, 遲啲睇2d
凱都有冇得睇

應該冇哂神力姐

奧丁話「邊度有人民嘅地方，邊度就係聖域」
我諗新聖域暫時係架飛船

所以諗緊雷神同家姐既力量係來自同一樣野定係唔同

可能係吸收能量變成自己嘅神力
就算Asgard 收皮
啲神力依然係自己身上
利申尻up

總之有班人喺到就得

Hulk Smash

hulk呢D純物理打手對dormmamu能量體係咪輸硬??

啲劍真係好正 好好睇

有得打 火神都算係物攻
但對住奇異博士個啲就無得玩

成個造型都好正

件事就好似Hawkeye vs Vision

兩個彩蛋係想講咩 睇完都唔明

第二個：向曾志偉致敬

佢同火神打個度,啲劍超大把 嗚啊~~

Hela 隻狗講到咁勁 咩以前幫hela 同odin 打個江山返黎
但復活後好似一啲特寫都無，除左咬左hulk 一啖就咩都無做過

有人民就有神力來源
元氣彈概念

仲衰撚過路人甲

岩岩睇inhumans,叫人睇雷神

佢隊死靈軍都完全唔覺得勁

好戰囉 但無計要俾雷神佢地型
隻狼都算係咁射極都唔撚死仲要咬"傷"hulk

最尾連人類機關槍(又名Des + Troyer)都掃得抵咁多隻
一開始俾Hela 清場個班盔甲兵都冇佢地咁雞

冇睇過雷神系列建唔建議睇雷神3

都可以既

其實我覺得個女武神最正

我發現有時MCU D科學武器仲可靠過咩異能
電槍制服過雷神同Black Bolt
今次D AK又發揮作用

呢個問題就好似喺啲單元劇求其抽集睇無分別

無睇1 2
照睇3

都會過癮
不過會感受唔到Thor同Loki一路d轉變

其實最緊要反而要睇aou

第一個係Avengers 3

有d位都要睇過thor 2先明, 又或者了解下thor 2發生左咩事

啱

仲有avg1 個種爆笑係要睇過先明

其實最建議係Thor 1, Avg 1, Thor 2, Aou睇哂

睇哂咁多都係算
直接入場算

係 Hulk捉住Loki撻生魚果幕
冇睇avg1就唔明點解Loki見到Hulk會即刻想著草

Loki係間房度:surprise~~

Thor執野掉Loki呢下好撚正

呢集開始覺得Tom Hiddleston 對個角色 太高大靚仔, 佬味又多左

雖然佢係做到有少少邪氣
但Loki 太陰鳩,D陰謀又無限loop 俾人破解,太柒
希望佢再出唔好再柒

Loki見到Hulk個樣

雷神無左個鎚仲識唔識飛

同問

識

漫畫識 電影而家就唔太知

重睇好嗎？

答左幾十次

Aggre

最正係hulk掉thor好似掉loki咁
係爭講句「puny god」

「我要離開呢個星球」

大家姐

白蘭芝真係做得好好
係佢先做到果種霸氣

最後全部人上哂船之後 hulk去左邊？

咪企係雷神附近

BTW佢話坐架JET就黎到呢個界係咪佢遇到空間傳送點

...

Loki係咪又撻左粒gems

係

似係架啦
Asgard真係好戇鳩咁重要既野搵個箱鎖起佢都懶

第一集都叫有個守護者睇住
點知俾雷神打爆左就一直都係咁

奧丁死左之後，heimdall隻眼仲係橙色
即係靈魂寶石係邊個到已經呼之欲出
最尾遇到thanos嘅船其實係同時宣佈heimdall死期到

吓

人哋個能力係本身就有

睇左, 幾好睇.....女武神正! 飛馬一幕.....!

另想問下, hulk 變身後. 可以講咁多野又沖涼又剩...之前都係咁嗎?

印象一變身就不斷失控咁

光頭佬後尾拎2支m4掃好熱血

我諗會唔會係變左兩年
唔多唔少都有d成長
識諗野 講野介叻左

Loki大叫Yes!!! 嗰下真係會心一笑

見到Hulk出場佢呆撚左

係 因為已經變咗做hulk兩年
所以開始可以基本溝通同有理智
我估大概有小朋友嘅智力

我覺得呢個角色塑造得唔好，雖然一直表現出唔捨得殺同伴嘅表情

立即淆底添啦

By the way 嗰位石頭人配音用雞仔聲好搞笑

應亥m16? 明明細彈夾變無限子彈...haha

個火神咩料 冇追開

導演嚟

其實係北歐神話嘅人物嚟，電影mcu冇乜詳細講

有冇人留意到雷神呀哥同埋matt damon客串

Hulk : Thor just like a baby

唔駛追唔追開 之前都冇出過場

I am fire you are water

I'm raging fire,u are small fire

Imax 3D覺得畫面好細，不過真係堅3D

北歐神話上網撳兩吓仲詳細過你同我講啦

返而想知佢最後打爆左個星球係未連自己都殺埋

笑片黎？

鬼叫正經路線唔吸引

應該話前兩個導演都

老老豆豆
如果場面唔攪下笑 相信會有人訓著

笑話黎？

同樣用雷電，thor 同zeus有冇得打

Thor對hulk唱歌失敗
都要睇過avg2先知笑點

Rambo上身

未yes見到hulk撻佢第一下已經笑左

今集比起前兩集真係似返個雷神不過同第一集一樣都係要俾人電

其實普通觀眾就算睇過AOU都會唔記得
淨係知Thor好煩係咁"Sun's getting real low"

有無人覺得第一集雷神個body sharp啲

唔只
仲保留左雷神系列嘅優良傳統
Thor要喺玻璃上面磨擦

hulk一個屌打成個神域

有啲位其實真係幾用心 不過始終漫威都係保守派咁拍

佢連mjolnir都拎得起，剩係講蠻力asgard冇人夠佢抽

Hulk 9up都好正
講咁多嘢好搞笑

新post留多次言，get help

其實隻狗幾勁
唔係跌落街應該有排打

電影版好似拎唔起

今次有幾點做得幾好
有豐富返hulk 佢知道地球唔鍾意佢
佢係度搵到認同所以唔想走
兄弟情唔再係thor相信loki之後又被背叛loop
thor唔再將自己嗰套硬生生要loki跟
loki都得到thor認同唔再限制自己
最後到光頭佬又係想得到認同先黑化
之後覺醒做返件好事都算係被人民認同
扣住認同個主題嚟講 角色明顯有進步

hela最後都係得唔到認同

有無人留意到hela有兩幕係洗左頭 勁好丁

雷神一 奧丁枝槍都可以開彩虹橋
點解hela係都要把劍？
Bug?

拎唔起喎

因為無對白

Hey man
佢仲搶戲過光頭佬

把聲同外形完全唔襯

lm

odin force

今次終於係Thor翻身作
Bifrost有幾幕遠鏡拍到個畫面好有北歐神話feel超正
好好j

有參考世界名畫

求雷神跳落橋打既配樂

係咪Led Zeppelin Immigrant song

mcu弱化咗hulk 漫畫佢靠蠻力係拎得起

佢已經係過左想要俾父王認同個個階段

個feel勁似拍洗頭水廣告個啲頭髮勁女王味

點解無左 Loki飛刀嗰幕

其實阿斯嘉係一個空間定係一個星球？其實佢拍親都唔似一個星球體

佢想做王都係想俾人認同
只係個個都反佢 見到有一條友唔反佢 佢都即刻唔殺
佢由頭到尾都係想俾人認同囉

認真 唔多好睇 太多劇情線 人物冇深度
利申：marvel死忠 但係不嬲覺得thor係marvel最差個套

應該係迫人認同

明白

唔係掛
Ragnarok比起前兩套都簡單直接喎
唔係一句利申就可以9up喎巴打

咁planet唔一定要"球"狀嘅

得唔到就會迫架喇

Wanna come?

拍到the guardian of the galaxy咁

係咪Waititi自己配返?
呢個導演真係好頂癮

Dr strange 魔法係咪屈到神thor?

拎得起又唔代表Worthy

特別殺巴星好the guardian of the galaxy

但洛基都係就咁用枝槍開彩虹橋

雷神一 洛基用槍都開到

講真唔係真係好似GotG
外太空風格係用左GotG果種嘅
但整體成套戲唔係話真係好似
一樣係著重音樂
但冇好似James Gunn咁落重本喺歌度

Tessa thompson個款真係好似michelle rodriguez
本身睇westworld都覺得佢麻麻地，套戲又拍到佢幾好睇幾型

太多劇情線......睇到笑左， 好明顯佢係9up緊

一開始當佢狗咁撚

巴打同步

奥丁之槍唔係個個都用到,你見奥丁用緊個陣可以發射雷射,因為佢有odin force,開彩虹橋應該都係同一個道理
就算thor係親生仔,今集用都唔可以發射雷射,所以我諗Hela都唔可以用黎打開彩虹橋

如果 Hela 係我家姐我一定瘋狂認同佢

都係果句 雷神一洛基都做到

Thor3條線都唔好話簡單過前兩套
比起好多其他mcu戲都好簡單

security system upgrade左

係啦
冇plot twist單一條線直去
最多咪話分左Thor, Hela, Heimdall三邊

格硬要兜我會話thor1後整返彩虹橋後加強左保安

自膠左
可能俾人困左太耐Hela唔記得左

Hela想要既應該唔單止係認同
似係啲人對Odin咁尊重同臣服佢
因為佢覺得Asgard有今日咁風光
大部分都係佢既公勞但無入佢數
Odin仲要打完齋唔要和尚咁放逐佢

有無人覺得holk好可愛

Puny god cutie hulk

仲擦唇膏

Earth people hate hulk
>

Disagree
有睇之前幾集都會發現人物成長得好犀利，尤其是雷神，成個性格同第一集都唔同晒

我覺得係補拍 頭髮特別直，個唇妝眼妝都唔同左

有無人幫我溫習下

點解CA1粒tesseract會係皇宮度?

Avg1雷神將魔方同洛基一齊返阿斯嘉 好似係

屈hela都得啦

Dr strange係最勁既角色
無得輸

Hulk stay Thor go

控制時間真係玩撚哂
不過想知佢粒石點樣比滅霸拎到

Hulk發BB仔脾氣

到底infinity war點樣將咁多個角色冇違和咁擺埋一齊
Civil War果陣已經有種太多角色發揮唔曬既感覺

唔洗分二隊人唔同理念打，致力集中一齊打大佬，隊長個隊d人應該係4先會真正出黎合作

其實個鐵鎚係咪可以搵Dr strange回復返?

Civil War已經做得好好
始終有主配之分

同埋其實今集係從對話中感受到佢地兩兄弟感情 洛基其實對阿哥都有感情get help呢幕表達到佢地細個個時其實係應該幾開心兩兄弟 雷神話八歲就已經想殺佢等等洛基既表情都表達到

屌我見到hela呢個名搞到我睇曾錯你講屌hela都得啦

漫畫入面可以
但thor要犧牲奧丁之力
變相即係nerf 佢
其實好似話係作者覺得佢有odin force太撚屈所以要格硬nerf佢

啱啱睇完, 有啲guardian of galaxy 風格feel

係咁講the sun is going down，比bruce叫佢收嗲

我一路睇一路覺得呢條女好撚正，勁期待佢d畫面，佢一開波係asgard叫d人跟佢無人蘇佢嗰到個反差顯得佢好可愛

Hela洗左頭
搽左唇膏
行步路都狂扭個大屁股
好想屌

好想瘋狂同家姐做愛

有冇人有valkyrie同hela果幕既wallpaper
google search到果d都係resolution好細

呢個look真係好撚索。。。

個樣唔算靚但係就係好吸引

今次揭露左mcu其實係有vampire

黑妹黎講其實唔錯

blade

佢著返valkyrie套白色衫行出黎超型

佢呢隻膚色加埋個氣質唔知點解我好鐘意

由架quinjet講到行出市集都仲講緊the sun is getting real low 好撚搞笑

黑妹黎講仲有暴風女後生的時候同cw 個Vixen都好正

如果thor搵odin嗰陣唔記得左loki咁咪有排佢跌

反映出thor係唔會掉低loki

我跌左半個鐘呀，仆街！

始終都係信同錫細佬

奇異博士當雷神同洛基狗咁撚

她們一般是來自地上國王的女兒，或是奧丁自己的女兒，或是發誓侍奧丁而被諸神選中上天的處女戰士。她們被稱為「好戰處女」。

佢果招空間鎖住loki咁耐
我真係諗唔到除咗博士放人出嚟,呢招仲可以點樣破解
屈到喊

冇睇漫畫

都係睇完哩集先知hulk係可以咁理性講野

之前一直唔得

笑返導演之前套what we do in shadow

佢一個都打曬啦
要復仇者聯盟做乜

Mordo表示

睇過AVG1就識笑某個位

the strongest avenger

但係Thor仲要擺個 樣

個樣太猥瑣所以被hulk

原來Cate Blanchett都48歲
個造形完全唔似

邊part?

真係勁靚

又話鬼妹易老

點解唔將quicksilver掉落去eternal flame度先

其實Hela個定位真係好特別
好明顯係有體攻 但係劍係憑空變出來
希望佢其實冇死到啦 唔想要多個罐頭角色
嘥咗一個好演員
同埋好想知hulk同佢對決個結果

Lady Sif個演員檔期唔啱 拍唔到
Marvel最大粒嗰個話可以視佢為被Loki放逐

雷神d千鳥流好勁

其實如果跟漫畫設定雷神進化左之後Dr strange無理由夠打
應該得sentry夠打（英雄黎講）

有睇AVG1,2 或奇異 會睇得開心D..

結局雖然係bbq 但都係差d野..

漫畫都reset左能力啦

將佢變返最原始的時候，最強個個力量打班神時無左，第二強的就用黎整返個鎚
其實好多英雄都會咁，spiderman都有幾次reset啦，但佢做宇宙隊長個次我覺得合理因為真係唔似spider,但打魔倫個次都reset我就唔鍾意，因為又未去到好強，仲要個能力更加似spider

咁大隻船出咗嚟都爭啲野？

期待今集有石

唔洗期待

變喪屍

化妝+CG執

個個淨係掛住J Cate
Tessa Thompson個躁底妹形象都好撚正囉好冇

你有無追post架
不知幾多人讚

Angry girl

以前雷神可以用個鎚格硬壓住人 逼人起唔到身
依家個鎚爛撚左 咁係咪以後都無左呢支歌仔唱啦？

我都覺呢幕好型
仲有loki睇valkyrie記憶回想以前打hela果到又係超型，騎住白馬成班人衝過去
神話feel

成套戲最鐘意反而係Jeff Goldblum
鳩下鳩下咁好撚過癮

Thor 最尾果場用果招係雷切定千鳥

三隻吸血鬼

People HATE organic webbing

你識d野wo

Loki認自己係收養

the sun is really down

Loki神助攻thanos

Cate而家先J? 佢好多戲都會令人有feel
就算係飾演Cinderella既後母時，都好有女王霸氣
另外Carol又演出一種外強內柔既個性

仲有Blue Jasmine

westworld 做ceo都好正

想問3d 效果如何

開頭場戰鬥有feel, 其他其實還好，可能對眼習慣左

就係同hulk 1on1就顯得佢勁

1要睇，2可skip

係 比hulk做佢對手已經算比面佢
衰在比hulk踢落街

Hulk同隻狼應該off screen打左好耐

點解雷神咁濕鳩都揾到咁多影帝影后嚟拍

無諗過雷神盲
爆氣跳落彩虹橋個到同廿trailer 唔同

有錢就是任性

我都係第一次覺得黑妹可以咁正
佢木起咀笑個個表情 正撚到

Westworld 個陣已經唔錯
明明唔係靚，但就係吸引到人望

其實今次個boss係北歐神話明明係洛基個女，點解會變左家姐？

其實Loki喺北歐神話明明係Odin結拜兄弟，點解會變左養子？

送奧丁去老人院個幕好笑

廢老

上次civil war trailer 都無gg俠

有冇清可以講番雷神點解係咁講the sun....就以為安撫到hulk

同埋ironman set 個password 比thor個意義係點黎？

其實隻stupid dog明明係北歐神話係Loki個仔，點解會變左hela寵物？

我又覺得幾好睇
一開場跟住個鎚個short加埋個3d效好正。
hulk同thor場打鬥岩岩好點到即止。
睇得都算開開心心，我覺得好過gotg2

好想要女兵團對hela 張圖做wallpaper

有
我講緊佢同一個shot有兩種特效分別係trailer同正式

睇完套戲兩日
首歌都仲係咁係個腦loop

其實幾失望..
隻野連雷神都打得贏, 冇理由因為永恆火焰會勁到大家姐都贏唔到架嘛..
最唔鍾意係太多笑位, 其他笑位唔講,
明明如果 Banner 跳機果下照原定計劃英雄式落地打中隻狗就型撚到震
呢個位一睇就估到佢一定會搞笑就真係好冇癮
thor同hulk小學雞嗌交, 同hulk成個bb扭計咁真係好失望

隻狗好似咬入左HULK D皮膚
咬得入已經係好勁既表現

個幕好有king kong feel

最尾決戰好多位可以做到名場面
但最後都無，雷神跳落黎果下真心型

睇完今集對Thor改觀
以前覺得佢係四肢發達頭腦簡單

Thor開頭贏係隻火巨本身已經好弱
最後拎左永恆火炎勁好撚多喎
有時真係唔可以怪人趕你去重睇

套片開頭說明哂 Surtr 要拎左永恆火焰先會變「完全體」
中場Hela都有用d火焰去復活亡靈兵同隻狗

咁叫無理由？

要講 無理由

唔問下點解有兩幕 雷神無啦啦諗到奧丁就自動power up
完全無解釋過點做，只係話搵返自己既力量...

雷神一直覺得個鎚係力量來源
諗起奧丁講過力量係自己，個鎚只係集中器先覺醒power up

最尾嗰次就係

第一次就真係無啦啦power up

第一次應該係不自覺咁用

死左老豆，個鎚又爆左，屋企出事又返唔到去，又無啦啦俾人捉去打比賽，又俾隊友冇原因咁打鑊，谷埋谷埋爆發左

Big monster
不過hulk真係好可愛
最正係hulk有幾多博士學位 我有7個呀

其實08年套hulk係直升機跳落黎都係柒頭式落地 今次都係案件重演姐
仲有hulk真係個bb仔wo

tony屎忽痕

最擔心係banner係咪出唔返黎啦

佢話擔心再變就變唔返人類

睇左奧創果集就會知

係男人聽到scarlett 把聲都射啦

有啲似海姆達爾個演員 係咪佢個女嚟

搵到了 原來係black widow 講一句咁大把,條仆街就係咁講

拆穿loki搬奧丁果下好型 等隻槌飛埋黎

唔只一次架wo ,而且重有個手勢呢?

本身sun getting real low係類似spell咁令hulk變返banner
第一次係競技場thor用返呢句係覺得： >
之後係咁loop：

好似係兩次呀至少
第一次係孖寶出場果時
第二次係個城上左去疏散果陣

其實睇返悟飯對斯路最後招父子龜波氣功就明。
都係靠老豆叫加油話佢未出盡力

好撚煩呀thor

「奧丁」太輕浮
比著我都會懷疑

漫畫個永恆之火可以打幾把雷神斧頭tim (有工具既話)

要有星核先製作到

係鎚唔係斧,打錯

有冇知度loki將個王冠同永恆火放埋一齊果時,佢係點上返船?
佢大佬都知佢冇上船先搵野丟佢果影像

loki有咩能力丟佢老豆係地球老人院又唔比佢返黎?

最後其實會唔會係loki 通知 Thanos 又一次出賣大佬(佢有拎粒石走)?

我只係肯定到佢有拎粒石
至於老豆
我估
佢扮佢老豆換左彩虹橋話事人就做到
仲要彩虹橋條友一定要夠廢
咁佢老豆一定番唔到去
而佢老豆都有啲灰啦，身體又差
又話唔想番去

其實我唔係唔明

只係以電影觀影角度黎講，呢一part present得好差

去到挪威搵老豆嗰陣，奧丁都有講「中左洛基既幻術要花左一d時間去解」

應該係嗰陣就掟佢去老人院

loki開飛船入皇宮架

生死關頭爆seed呢啲套路用到爛啦吓嗎
吓吓都要當你白痴咁蜘蛛俠由俾嘢咬開始講起咩
上面成堆人都睇得明我就真係唔知咩先叫present差喇

其實當日本漫畫咁最後關頭爆發潛力

明就叫好？
佢只係一個track shot 影住「老人與海」，然後就叫覺悟左？

唔係present差係乜？

又入timeloop

明明loki向後走之後飛船向皇宮嗰面飛
佢地就理解唔到
thor扔佢係以為佢又好似之前咁走咗去

有時候唔使咁執著點解會突然用到
你又唔問下點解hela變啲劍出嚟又無解釋
下下都解釋哂都夠鐘完場

仲有最尾有個大飛船向前飛既top shot

明顯影到圓形架飛船痴左係大飛船個背上面

算啦，其實我唔係執著去講點解無解釋
我只係講緊嗰part "Present"得唔好

不過唔想再喺呢個point上面轉圈，人人睇既野唔同

Hela會唔會好似loki咁都跟過阿媽學魔法 loki都會憑空變啲野出來既

一開始冇架on9
佢廢事劇透未係trailet保留兩隻眼囉
改一改隻眼有幾難呀
用下個閪腦啦on9

話時話, 本身仲期待hela 係魔攻, 點知係物攻都有少少失望
感覺上佢係魔攻,
利申無睇漫畫

今集既呈現真係好似睇動畫
本身鍾意動畫既我因此樂在其中
漫畫還原度應該係Marvel系列最好

真係見唔到佢有渣飛船去王宮果個shot

御劍咪仲型 打兵嗰到無雙咁

無出到佢真係揸飛船
前文後理加loki向後飛船跑之後飛船向皇宮
咁都唔明

可能冇拍過雷神痾屎 條友就以為雷神唔駛痾添

Mcu 點都會加d打鬥，多數改設定

好想瘋狂跪拜hela

陣間用魔法打到好似Dr strange咁

話時話，hela一出場個到係地球喎，點解Dr strange 唔趕佢走

仲未搵到avg1 tony 改雷神花名嗰到

個password 真係無咩印象

魔法附魔打近戰

佢老豆係自願流放嫁

最後既第一個彩蛋係thanos
我諗loki 為左保護子民 所以將粒石比佢
而thanos 覺得Thor 有威脅所以扔佢出船
然後延伸到復仇3預告開頭 銀河守護隊班人係宇宙執到Thor

以上純粹自己推測
仲有復仇3預告都係人地文宇描述

Hela係地球出現唔夠5分鐘已經彩虹隧道被走左

復3預告有偷拍版

靚到痴線

Get help好正

睇唔到ANTMAN同黑豹?

黑豹左邊
antman係美國隊長上面

oh thanks

點解Dr strang唔教復仇者魔法

點解tony唔整番幾套甲比復仇者著

loki話唔要之後又做..
真係好好笑

追post 追到宜家
想問 究竟有幾多on9仔唔識用個腦去學人睇電影
連洛基用飛船返去都見唔到
係咪腦部短路？

好心呢類人 去二刷三刷先再返來問啦
無錢二三刷就唔該睇果陣 唔好篤手機 同食爆谷飲汽水
用個死人腦同對閪眼去focus

昨晚睇完，笑到仆街

死亡女神啲招式好似仙劍

初初仲以為海姆達爾好勁

點知好似只係一個戰士咁劈幾下就喘氣

我諗Loki最怕嘅除左Hulk 仲有Tayloe Swift

雖然係唔少人唔明
但講到又用腦 又用閪眼
而家睇戲定考試 大把人都會miss 1-2個鏡頭
或者唔多明 洗唔洗檢查iq先睇得？
篤手機？講撚到好似人人都咁做
二刷三刷 咩形容詞黎 唔識講廣東話呀？

痴左線

明顯係rune king thor mode開左句野同漫畫一樣

佢做神靈級既角色真係好尾機

world war hulk果個系列漫畫連奇異博士既魔法都唔係好控制到hulk

trailer Assemble 無左

thor叫得hulk停 知hulk打到

Rip Fenris Wolf

依套己經好正 rune king thor型到

Groot又大隻返

大把人拎到黑寡都得

雷神隻眼？

唔想再講

幾時出official版

fan art嚟架on9 spidy咁假都有人信

Loki :that's how i feel
嗰下笑到仆街

spidy件甲係homecoming最後tony整比佢個件黎嫁on9仔

on9仔 講緊佢P得假啊
你咪撚懶醒啦

咁撚假嘅圖都信
官方海報點撚樣會用舊海報嘅素材cap出嚟再用啊
用下你個閪腦啦

有人講過係官方海報？
你做乜鳩？

頭大身細比例怪動作怪都有人信
連登真係多傻閪

果個hulk黎wo, 隻狼打咁耐算係咁la

柒完就潛啦傻閪

自己屌撚錯人就話人柒

strongest avengers

屌撚錯你老母就真
傻閪 睇死你都係見到乜都信到十足十嘅on9仔[

呢啲on9block撚晒佢算鳩數 正柒頭嚟

條link又唔係我放出黎
cap圖比我睇下我幾時有講過呢張係官方海報？

一路都屌緊果條友 無啦啦伸個頭出嚟俾人屌 柒撚到你老母個閪咁
仲想笑我唔知件衫邊到嚟 柒少陣啦黑山羊

自己柒撚左就係到亂咁屌
人地剩係放條link出黎 有講過係官方海報？
毒撚真可怕

This Post. Is. Dead.

睬佢條傻閪托咩 block撚咗

今集終於見到THOR有返D神既力量

一鎚打走HULK,打到成場靜哂型到

係
好想入去戲院睇多次

有諗過再睇
marvel未試過

聽日

Marvel睇兩次是常識吧

我都係睇一次 反正劇情好簡單 爽完就算

未睇古藉睇到個一part 未知有佢住

講一兩句就爆晒粗
好勁？

Captain Marvel 只會响Avenger 4出現？

好似有自己電影

最顛係睇復2睇左4次 2d 3D 4d 同imax
其次係內戰都睇左3次

Heal 無限劍製好撚型

Hela

我諗左好撚耐啲劍係邊度出黎

全部拎去賣,隱姓埋名,上樓不是夢

westworld同Odin做對手戲

Hela 玩獨孤N劍好型
Marvel 史上最型反派

放工上水
回應下Loki揸飛船
其實係有影到佢揸
流程：
Thor話要引發諸神黃昏
Loki話大膽，連佢都怯，向後跑
下一幕再有Loki就係佢揸緊飛船講「It’s crazy」

aou睇4次係咪自虐狂黎

雷電昇龍拳，打到hulk飛上天

真係幾唔好睇下 但都可以4次

其實佢地邊個好抽d

睇漫畫唔好問呢個問題
問得呢個問題只會引起世界大戰

純粹鬥物攻嘅話，Hulk係無撚敵，佢越嬲就越勁

咁講king thor模式未仲勁
睇美漫無得話勁唔勁

根本影得好清楚
LOKI揸左飛船去搵皇冠放入永恆之火
跟手咪揸返走
最尾影隻大船上面都有隻圓形飛船喺上面

咁都睇唔到既重睇啦

仲有個解釋係 佢攞走左空間寶石用佢黎走佬 最後個幕Thanos過黎攞石

成班牆頭草，改嗌Thunder

Marvel片太易約fd去睇

我第一日個日等切, 提左收工自己一個睇左先

果時我都係等唔切 獨自去睇早場imax
之後就即日夜晚同fd睇多次2d

Loki:我都係得幾把飛刀，家姐你就無限飛劍

其實你估Loki 驚Hulk 定Taylor Swift 多啲？

今集 Thor 真係威番 d, 似番個神

hulk= 無敵

God of hammer

屌你貼黃獎

其他漫威英雄都叫紅左個主角 ironman就令羅拔再一次大紅大紫 點解雷神反而紅係紅左洛基

妮坦妮寶曼反而

Antman?

好似係導演黎

Chris Hemsworth都紅啦
做雷神果陣初出茅廬
而家幾多片約

咪紅左女角

Natalie Portman嘅作用擺明係用來carry套戲

佢唔拍雷神都紅啦

火神一劍插爆左個星球之後 咁佢咪冇地方企？ 同埋火神咁撚勁 放左佢出黎之後點收科？

佢應該都收埋皮

Avengers 3/4 會唔會有Netflix 同AoS啲人架
好想睇dd 仲有 daisy Coulson 係電影

之前講過電影唔會出現劇集角色

主要係檔期好難就

Krysten Ritter正到飛起

hela 好似玩無限劍制咁

你唔係呀話

一諗到冇反抗逃走嘅Asgardians死哂就好心涼

但佢好似除左雷神好少係主角 個時雷神之後有兩套都係會死既配角 跟住就係個套有王力宏個套 不過無睇過 有時間搵來睇下

反而佢細佬（我指佢親生個個）好似都紅過佢啲 起碼有得拍expandable

唔識唔好9up la

火神一劍插爆左個星球之後 咁佢咪冇地方企？
好得意既思路

Rush同In the Heart of the Sea
兩套Ron Howard都係搵佢做主角
仲有你講嘅Blackhat同The Huntsman呢
呢d全部男一

係Ghostbusters做配角姐
Star Trek唔計啦果陣佢仲未拍雷神
黎緊Star Trek 4都搵返佢同Chris Pine父子戲碼

算啦 佢地話拎到就拎到啦
嘈落去又世界大戰
有睇雷神1 都會留意到odin講過既野
咁講係avg2個陣美國隊長郁到少少 係未即係美國隊長大力過hulk

票房毒藥

使唔使咁大反應

成班鳩完未？
Hulk係攞唔起雷神之錘
美隊因為人格高尚而攞得起
建議唔熟嘅巴打上YouTube搵黃獎啲片自己睇下 佢講得好詳盡

美隊好似用到個錘添 不過係漫畫

JJ

我未話左拎唔起囉 睇留上面
唔好咁激動住

雷神到洛基之間兄弟情好窩心
特別係 thor電暈Loki 然後打破個loop
你永遠係迷惑之神 但你原本唔只咁
人人都進步 但你停留左

ultimate avengers 果個version hulk拎得起，不過勁on9
我成日都覺得CA AOU果一刻係拎到，不過冇做出來。正常應該有極大力都紋風不動，佢郁到dd其實就已經極有可能可以舉起，只要佢肯舉。

ultimate嗰把唔係mjolnir

呢度寫得好
同埋loki幾唔情願都要配合get help

英雄個人電影雷神系列最差真係冇撚有錯

今集唯一好睇就係結尾

01:50開始完全講中晒今集嘅問題

套blackhat真係好撚 係好撚垃圾
真心勸巴打唔好浪費時間
捉鯨魚嗰套仲有spidey

彩蛋1發生咩事

爬文啦

好想睇dr strange瘋狂撚鳩佢地

如果dr strange用無限寶石粒time stone撚倒都無野講

徐錦江大戰惠英紅

點樣為之叫好啊？影響電影節奏點計先？
使唔使奧丁攞本說明書出嚟，捉住Thor隻手教？

唔好意思無睇thor2
點解loki啲性格好似轉左好多咁既?

其實佢唔係講咩解唔解釋
而係佢果段出黎就係突兀左,下下舉d極端例子出黎唔會顯示你醒d既
present差意思唔係話睇唔明,而係同一件事好多表達手法,所以先有所謂導演風格高低之分,只係求明白既話電影就唔係藝術啦
可以將present差理解成為睇唔明你都好打有限

因為重點唔係力量問題，係覺得你有資格就會好輕俾你輕易拎得起，如果無資格就會重到仆街，而hulk係大力到就算無資格都強行拎得起，而宜家巴打只係話佢拎到，無話佢有資格，所以係岩
[url]
[/url]目前在 Marvel 正統世界觀裡只有一個不被認可的人有硬拿起過，那人就是浩克。（在官方設定中，浩克的蠻力連神的魔法和超力氣，超未來的科技護罩都被浩克用蠻力給強制破壞或者比下去，用純粹的暴力打倒一切，這就是浩克啊）

西方神話入面啲神通常靠凡人祈禱得到力量，相信係呢個概念去講雷神嘅力量來源係聖域嘅子民

有時間睇下先 blackhat都係因為有雷神先想睇 有套係講一班年輕人去左郊外一間木屋玩點知原來係有個組織想供養俾班生物個套都係因為雷神先睇點知原來係配角仲要死埋

仲要係雷神俾電網電瓜

因為Thor2發生咗一件對Loki影響好大嘅事

好老實唔知佢up乜
本身以為佢講個故事有幾唔得

死亡女神無講到咁勁

今集呢個係death?

btw單手鍊爆個鎚都唔勁

佢可唔可以單手打碎埋ca個盾?

簡單就係本身搞笑緊 但突然間又認真番 同局限左死亡女神淨係係阿斯加咁
但我想講又唔係話好大問題姐
死亡女神咁人地一黎就趕左佢走同目標係奪走阿斯嘉 又唔係寫佢追殺雷神 我又唔覺大問題

惠英紅明明係古一，宜家死亡女神又係佢咪好唔得閒

惠英紅做Hela 都幾似, 期待KEY 圖

片尾有幾個彩蛋？ 我淨係見到隻飛船就走

第二個不睇也罷

個感覺仲衰撚過CA果個

我覺得係純粹Thor唔係好勁

係唔係珠珠俠o個個ca?
諗起就on9

啱啱喺朗豪坊睇埋片尾，前面個港女開閃光燈影左下相俾人捉到

唔敢追po

想問下唔睇第2集影唔影響體驗

睇2集睇左10次都係睇左5分鐘就close

ca果個都可以笑下 今次呢個真係心諗

長門人 無都無咁嬲

條友演到好鳩下鳩下咁

但係聽講好撚勁

我都唔覺大問題 個節奏幾好
佢可能覺得角色反應太矛盾 所以佢都話作為歡樂片無問題
我反而覺得搞笑時搞笑認真時認真幾好

又要搞笑又要認真，同銀河守護隊完全冇得比

無人回應嗎

hela比老豆管住出唔到黎 跟住死左 hela就出黎搞事
雷神諗起奧丁話雷神已經勁過佢 之後變身
但係雷神打唔贏佢家姐 佢家姐又打唔贏最後火怪
但係奧丁打贏哂咁多個 咁雷神邊忽勁過奧丁

master marvel宇宙食力重勁過奧丁

睇來睇完你似乎未明
諸神黃昏其實係個因果循環
奧丁早年侵略建立阿斯嘉就注定左諸神黃昏出現
雷神強過奧丁唔係話食力，係佢已經唔會發起戰爭王，
所以阿斯嘉諸神黃昏循環就可以終結

話人鳩完未個位巴打，請你回一回應啦，我搵得好辛苦架

佢要睇多幾段黃獎YouTube片先答到你

黃獎

明明係自己get錯，拎唔拎得起同有無資格都搞唔清，仲話人鳩

捉到會點

你up乜鳩？ 我講緊雷神 奧丁 hela 火怪 邊個好抽啲 你同我講 諸神黃昏係必然會出現
另外咩叫食力？

Odin話Thor強大過佢都唔係指力量

好多睇戲撚睇王晶片大睇戲要劃公仔劃出腸，到片尾時重要重覆再拍段片解畫

我覺得幾好 幾輕鬆今次睇徥
以往兩集 我覺得有時想飛住睇

某程度上A>B,某程度上B>C,某程度上C>D
所以A＞D
知唔知世界上有樣野叫鬥獸棋

Surtur (Smothering Fire) 同結尾 Surtur (Raging Fire) 都唔同啦

MEGA 進化左

想問下captain marvel係咪唔會係Infinity War出現？

Mar-Vell定Carol

應該彩蛋出
之後avg4先會正式登場

電影
hela 仲係咪 loki 個女？

2018
先做黑豹，之後復三，再Ant man

2019
就Captain marvel ,復四，spiderman 2

唔係
漫畫都冇講明，Hela, Leah同Loki關係好複雜

J 個角色 大家姐
（cosplay 圖）

超人大力D定hulk

打過，hulk輸左
一個依賴憤怒
一個依賴太陽

憤怒始終敵不過太陽

岩岩二刷完

七原罪

今集Thor 同Loki都好撚型

雷神都有呢個feel

Stan Lee 今集去左邊

剪頭髮

睇黎個二位巴打知道自己柒左唔敢應

補充埋小小唔講、其實個鎚本身有好多功能，唔係只係幫雷神飛同用電仲有打人咁簡單
你有資格除了可以輕易拎得起仲可以用埋佢的功能，hulk雖然無資格所以係佢手中會好撚重，但佢就係大力到可以重都拎得起
當然佢會拎得好辛苦同埋用唔到d功能啦
所以嚴格黎講佢係無資格用唔到而唔係拎唔到

又係超粒方件垃圾 你睇得證明你都唔好得去邊

不過呢個花名老野先識笑, point break 真係好正

thor又會知呢套野

雖然佢一定知tony整一定無好野

叫佢del反當冇事

佢應該無睇, 但記得tony 串過佢掛(其實just for fun only)

洛基都有花名
rock of ages

POINT BREAK 前排先重拍左
極限運動查案

洛基都有花名
rock of ages

之前唔係話復三分上下兩集咩
2019係復三既下集?

改左好耐,原本分上下,而家變左三同四

改左名，因為佢話下半part如果仲叫I W係掛羊頭賣狗肉

咁點解釋到Vision拎到鎚仔?

佢worthy

拎到鎚有二種可能
一，你有資格，佢承認你
二，你好撚大力，唔承認你都拎到

二的情況係用唔到個功能，同埋正統漫畫得hulk做到

唔係因為vision係死物咩

一句野可以講到自己專家咁，但乜料都冇
你呢啲正宗垃圾

thor剪頭髮個理由好似為剪而剪咁 好格硬黎
雖然短髮型好多

巴打介唔介意講講係邊期漫畫
因為我印象中Hulk最近一次試舉嘅漫畫(好似都幾年前)以為自己成功舉起 實際上係雷神隔空控住個錘 到雷神唔控個錘Hulk就立即墜地

原來係咁

奧丁可能無諗到有人工智能呢樣野

死物更加唔會啦，死物個鎚點會認同你，唔通你覺得佢大力過hulk?

美漫有好多平行世界，可能你睇個個唔係正統時間
依個我係外國的網搵，依個九成九係正統，因為你睇咁舊，應該係白銀年代，個時marvel未係好興玩平行世界，個時主要係dc但都係散餐式，係頭二代閃電俠開始一齊個期之後狂玩

同埋設定依樣野成日變，宜家hulk舉唔返都唔出奇，但總之佢係舉起過就係啦，台灣個美漫達人都咁講

咁雷神將個槌放係部𨋢到，部𨋢上唔上到去？

可能因為雷神係主角,雷神卒之強番，唔係留手係競技場同hulk打win左了,好型

我都想知 ，如果有show到vision用到個鎚的能力就肯定認同，唔係的話死物依個point又好似有可能（依個我唔敢肯定）

其實係雷神1的時候都唔差，係冰界無雙，無左神力都打殘班最top的特攻，同鷹眼，黑寡婦差不多勁
拎返神力立即秒左副甲，係avg1開始要就其他人弱化

呀屌我記我喇，雷神1個時有人想用拖車拖走但衰左，個個好似就係Stan lee

設定的確係成日變 不過啲古漫以家都好難搵得番來睇 可惜
補充番我上面講個套係Indestructible Hulk (2013-2014)

其實仲有幾種情況
其中之一就係力量（非物理）凌駕於奧丁落係鎚仔嘅咒語之上
係marvel嘅世界奧丁係九界之主眾神之父
但佢只係單一平行世界裡面比較勁嘅一個存在
只計單個平行宇宙，能力係奧丁之上嘅仲有Thanos，Galactus，silver sulfer等等等等，數之不盡
而六粒infinity stone之中嘅任何一粒都有可以跨越、控制多元宇宙嘅力量
幻視頭頂正正就有粒mind stone，所以可以輕鬆破解奧丁嘅"worthy先攞得起"

仲有種情況係，雷神/奧丁授權一個人可以攞起個鎚，個鎚仔就會自動自覺比被授權者攞起
而vision明顯唔係呢個case

簡單嚟講：mind stone係一種比雷神之鎚高幾十級嘅神器，所以幻視實力上係必然碾壓鎚仔

可能佢之後弱左掛，你咪當因為咁所以之後拎唔返（腦補）
但佢曾經係拎返過，所以巴打話佢拎到其實都算岩
但佢個時好似用到黎飛，睇黎個時d編輯都未諗清楚個設定

有人主觀咁干預仲算唔算？
姐係tony用左個手甲咁

都合理

咁部𨋢都要有人按鈕先會開，咁照你咁講都一定唔得啦

即佢有被承認，好撚大力，同粒石勁過咒語的可能
最後一樣應該機會最大

我都覺得超粒方今次搵野黎講
佢話有marvel管住哂既跡象，
但marvel 無去把關維持既話就唔係mcu 喇，我又唔覺得導演拍唔出自己風格wor

同樣佢又批評角色會提戲外既野，
之但係咁先似有系列既感覺，
而且導演放得唔多唔少岩岩好

同埋佢話突然嚴肅呢樣野，我覺得呢套d處理好過gotg, 節奏掌握得好好

佢又讚80年代feel但又串人玩老梗

最後想講阿超粒方咪以為引經據典就當人傻咖喇 ，本書我都有睇過
主角群有面對自身既衝突同"反對勢力"囉

雷神係對王既體會，loki對家人既感情，黑妹既面對過去
電影完果刻佢地既角色都比之前完滿囉

認真左大左一大篇
因為真心覺得好睇

把聲好似ant man個黑人fd
有無人知我講邊個

其實上面tony問雷神，雷神話得定唔得？
無字幕聽唔清楚

個肥仔

我好懷疑係同一個人黎

導演自演嚟

導演自演嚟 [/q兩個風格一樣都係好正

[/quote]
手機係咁噤錯

好想有個咁嘅家姐

講起咒語，洛基試過用唔知咩人的魔法定唔知咩拎起過個鎚，但被雷神隻手空拳搞掂，所以雷神係應該好撚勁先岩

3d睇得既舒服 無眼痛眼攰
我係徳福睇4d 效果好過朗豪4d

Infinity Gem只可以喺所屬宇宙發揮力量
(Jonathan Hickman, New Avengers)

Journey into Mystery #112

拎得起係有原因

唔好意思巴打 可能我理解錯左

Thanos: Finally, I can do it myself

Palpatine: Yes but you still have to work hard for a year! Just plunge with all of your hatred!

Yes, I still can feel your anger

知唔知阿媽係女人？ 講經

但另一次係拎黎飛，理論上就算你拎到都唔會用到個功能,d設定真係五時花六時變

vision 應該就一係Mind stone 勁D,一係就超高尚人格 >AC ?

咁我想問下, 點解家姐會睇唔起個方塊? 方塊好似係其中一粒石? thanks ching 之前解答

Too weak係指Casket of Ancient Winters，唔係Space Stone

你指indestructible hulk嗰次？Thor召喚緊Mjolnir，所以Hulk先跟著飛

我記得佢望住魔方係答not bad(唔錯), 睇唔起個舊係冰巨人個舊射冰神器

Natalie Portman可以唔紅
Led Zeppelin 抄wonder woman

not bad應該算幾高嘅評價

Avengers Assemble #4 "The Secret of the Zodiac Is Revealed"個次呢？

我覺得佢應該係唔知入面有粒石喺到

都可能喎，如果佢拎左粒石可能唔使要彩虹橋

睇下作者叫咩名

仲有係封面拎住姐，書入面Hulk係捉住Thor隻手

好難想像少30分鐘笑話套戲會變成點

唔知喇，台灣個個就講到明正統世界得hulk係無被認同拎過，我網上都搵過幾個圖但好亂

點解個腦閃下odin企係到ge畫面
就會無啦啦覺醒到

另外又好似iron man 同 spider man 咁
最尾又係講你支槌 (or 件甲) 唔係雷神 (or iron man)
你自己先至係雷神 (or iron man)

所以我個人鐘情CW個尾，自己放棄個盾

依個又封面定點？

咁呢個好有需要講
由Avg1開始個個都懷疑Thor實力
今次係由Odin點醒Thor 順便俾返觀眾知MCU Thor都唔係失禮

死圖

好多毒男個腦閃下個av女優畫面就會無啦啦起機到

Google打can hulk lift thor's hammer
圖片個度第一行右邊個張

咪Avengers Assemble #4封面囉

唔係個個黎，屌手機壞壞地上傳唔到

如果手機google第一行右就係indestructible hulk，hulk打算舉mjolnir嘅同時thor召喚緊佢，所以mjolnir飛起左

其實火神係咪得奧丁有能力打得贏？點解hela咁勁都會唔夠打？如果唔計thanos個堆火神咪差唔多無敵？

成隻跟尾狗咁仲好意思同人講

仲要跟個傻西的評論 人唔笑狗都吠

幫超粒方打飛機啦

咁的話我話佢可以用黎飛個下就唔係你話被召喚個張

Google VS Damian

二刷完

一樣咁正

漫畫既徐錦江係咪都唔夠衛英紅打？

撘單問 做占係咪唔跑得步？

利申 跑成12 13Km 約一小時
一星期一次
啲肌肉 二頭肌 好像谷唔大

答錯Post

我仲諗你點樣搭單問？

做左Research
Hulk係Main Universe (616)無試過單獨拎起Mjolnir
果啲只係Thor召喚嘅時候捉住過 又或者其他人拎起嘅時候掂過
除左有唔知邊期講Thor要Odin取消左個鎚嘅Worthy enchantment黎同Hulk打一場

而係Ultimate universe就試過 因為當時嘅Mjolnir無worthy enchantment 只係普通Uru hammer

利申：純粹翻譯

笑撚死

邊度睇？

見到thor既身型,想練到佢咁

三戰士得Hogun有對白, 可能想討好日本仔

Ultimate版Thor所有武器都叫Mjolnir
唔同場合會換武器打

又post依件哨牙仔... 上reddit拿料,當冇人知... 好彩比佢訪問到班演員 但個訪問悶到仆街

我以為個post變左研究雷神肌肉

好撚慘 都叫陪伴左第一二集 呢集一出就死 仲要雷神都唔係度

不過我都係覺得第一集個body sharp啲

又變左漫畫post

第二集你要知既嘢第三集會講番

有智慧既唔叫死物啦

唉，好心搵漫畫圖黎講就睇清楚講咩先啦
拎住一張圖打j打左幾頁被人發現錯

所以過擋

眼殘睇唔到字

Hulk lifted Mjolnir in some alternate universes but to my knowledge he never succeeded in 616. Not by worthyness and neither by brute strength.

外國帶fans咁講，有無人知佢係其他世界有無？

×2046

真心想3條友都死得壯烈d,反正都要死,可唔可以震撼d

Thor完全無動於衷,有d sad

如果個日本仔比人插到咁就正

Hela一堆劍插插插插插落去

loki係咪偷左果粒發光正方形石？
佢去拎頭盔眼金金望住

發光正方形石

正路啦 avg1佢已經猴住粒tesseract

鬼知粒石叫咩咩

都唔叫偷啦！成個Asgard都被諸神黃昏，佢唔扲返Asgard毀滅時都炸到唔知去邊

諗住會有多d avg3既舖排
同埋aou果陣thor預見到ragnarok，果陣海姆達爾又盲左，諗住最後一粒就算唔係佢都應該同佢有d關係，點知今次佢好似冇乜特別表現
btw真係好想知avg4到底會係咩標題點解一定會有劇透成份

avg3好似會死d, avg4好似無咁齊人

想問下漫畫應該點開始睇
超多個平行世界 唔知點搞

佢係咪一集漫威都無睇過

不過佢可能真係偷咗發光正方形石
跟住啲能量反應畀Thanos追蹤到

明明就係自己無知

搵得好辛苦，但係就冇睇過d字係度鳩up

繼續Bin C

發光正方形石
又幾貼切

咁應該係帝國死星會快D打得爆聖域界

彩虹橋係可以射得爆一個星球,但要既時間太耐,如果係死星, 一砲就ok

你真係要驗腦

差唔多最尾班拿揸飛船 搵武器變放煙花果到笑到仆街

屌, aou 入面tony 對vision個比喻幾貼切, 應該解決到你問題

Hmmm... Not bad

今次用Grandmaster去串D政治正確撚串得勁正

Topaz：班奴隸作反攪緊革命呀！

Grandmaster：我唔係好鐘意奴隸呢個字......

Topaz：「有工作做嘅監犯」作反攪緊革命呀！

Grandmaster：「有工作做嘅監犯」聽落舒服好多！

哈哈

以為超立方講個故事點點點
但就講套野拍成點 又攞唔到重點

條友成鳩日抄襲外國評論 你睇佢某啲現場訪問根本冇料到 棒出黎

條友好垃圾 啲片成日夾硬塞啲inside joke等台灣人覺得佢識好多嘢
但又突兀又唔好笑
佢講啲嘢根本第度睇過晒 抄下抄下又一段片 尤其唔鍾意佢果陣講Game of Thrones

Avenger 3 雷神有Magic belt做武器？
Ironman整左比佢

地球科技做出黎既野會唔會唔係咁掂

二刷果陣banner跳落橋d人笑到拍手掌

仲有雷神鳩作個team名仲要問埋banner你呢,佢答仲諗緊果陣又係笑死

人地宜家唔駛鎚都隨時開到地圖炮啦

做咩咁快深潛左

反而想知佢而家飛既姿勢係點
以前就好似俾個鎚拉住咁飛
而家會唔會變左超人咁飛定ironman咁飛

Hulk係咪之後唔會變返做人

有無人覺得家姐啲飛劍勁似破滅魔劍

柒左囉

漫畫好似龍珠個班人咁飛無記錯的話

hela魔法型改到物理型

我都擔心呢樣野

banner強調左幾次話驚自己再變Hulk會變唔返banner

唔知係咪伏筆黎

唔怕啦，都識講幾多嘢，好可愛，大細路咁

黑寡婦晌度咪唔驚囉！

佢今集算唔算客串

hulk有冇H漫

Avg3 d劇照仲有banner
Avg3之後就唔知會唔會變唔返

其實有無機會家姐未死，佢變左做thanos其中一個手下
好似bvs中doomsday同將軍合埋做同一個角色，呢度就家姐同其中一個black order合埋做同一角色，係avg3再打過，咁就省返時間介紹新角，同埋俾雷神機會真正打蠃

光頭好似巨鯊天王

首歌好洗腦

仲有冇紀念幣送？

有可能，家姐俾焰魔殺果一刻好似消失咗，無明示生死

家姐好似識開傳送門

但av3唔係拍哂啦咩
演員名單都無家姐

純cg得唔得？

今朝二刷 聽到隔離左右有人問點解冇rune king thor
聽到條友勁失望把聲

其實宜家的雷神就算爆左潛力都無漫畫中平時咁強，當然其實對面的超人都係，始終要就返其他角色，但起碼佢今集的表現終於似返最強復仇者

係MCU嘅描寫入面始終都係HULK>>>其他人
一開頭dr strange都撚到thor 漫畫都係dr strange勁過thor架咩???

其實今集雷神應該都勁過hulk啦，一開始未覺醒都打到陣，岩覺醒時都就蠃咁濟（如果唔係因為個舊野），最後應該強過hulk

我睇wiki avg3好似有女武神份

唉 睇兩次都成日有D人係隔離左右講野
第一次睇隔離有個港女係一開頭dr strange出嗰陣問乜thor唔係神黎架咩
做咩比個人類玩殘
今朝二刷特登揀D少人D嘅場 點知就有漫畫迷入場問點解冇king thor
睇黎要揀D夜晚冇人嘅場先唔駛聽到人講野

我睇下午五點的場，D人未放工，學生又有一d可能課外活動未落堂，依個時間最小人

依首會唔會以後變左雷神的代表bgm,好似ww咁

有冇人同我一樣聽到tony撚雷神要佢講"point break"呢個password時識笑

我睇個場得兩三個人識呢個gag

我覺得好多都為反而反......

話loki柒比thor陰返轉頭，大佬 一陣loki又陰thor成功，到時又話雷神計埋avengers都成4集啦，點解都係咁蠢咁單純唔成長之類。

要嘈一定有得嘈，點解堂堂一個神會比外星人一舊野可以電到成個人麻痺

屌如果真係開左rune king thor
hela真係可以收皮等俾人秒

唯有自己腦補真正覺醒之後係唔會被舊野電到

照咁睇漫畫入面普通既thor實力應該同超人一樣
鋼鐵身驅連核彈都無傷
電影版弱化左好多

我成日覺得
超人=悟空
雷神=比達

Valkyrie個舊野先係成套戲屈既存在，須知雷神食左hulk幾廿下都未暈，個舊野一野就整暈雷神

記得當年第要次睇thor個時
係好期待雷神會有幾咁勁 幾咁屈機
點知睇完後心諗 咁撚廢既

可能雷神都有早泄問題 哈哈 神唔代表乜唯有咁講

好多時拍得唔好都係因為個導演根本唔熟個角色的能力，隊長都係第二集先被人見到佢幾勁，再加上要就返佢地角色，如果佢太強其他人仲有戲咩
JL都要留超人到最後

其實mcu asgardian個setting一路都只係另一個種族 只係能力上比人類強

希望之後羅撚兄弟會拍返雷神的真正力量（例如識飛）

in russo brothers we trust

其實asgardian個種族一般人都係身體密度係人類三倍（無記錯的話）
係d皇族特別強姐

其實只係有超能力既外星人 神唔神都只係個名

會被人叫神只係因為幾千年前奧丁係地球打過，佢地的事被人類歌頌（同埋其他種族），都係北歐神話的由來
本身只係九界最勁的種族，壽命本身都係有限會死

其實奧丁都幾閪,靠統治去崛起,點知無啦啦又學人講和平,Hela由細跟佢打仗殺人咁耐,都無可能番到轉頭
隻狗同d軍隊,懷疑係奧丁為左隱瞞事實而滅口

我睇嗰陣係諗起美國

得啦得啦 人地笑唔笑關你撚事咩

造句：
有冇人同我一樣聽到三隻吸血鬼攬埋一齊呢個What we do in the shadows嘅reference時識笑

我睇個場得兩三個人識呢個gag

好睇
雖然佢主打喜劇
但打boss 竟然唔係好似平時咁正義必勝輕鬆屌打對面
反而爆左seed 都係唔夠打
Marvel 黎講真係好意外

另外睇Trailer 以為thor 呃鳩Bruce 話打到佢仆街，
點知係真

我根本唔係去理人地笑唔笑，係只係想知呢度有冇人知呢個gag

死腦殘我講point break呢個gag又關鳩你撚事，出乜柒聲呀

神佢老味咩
講左幾多次雷神個種族係地球人眼中係神
但係宇宙間只不過係其中一個物種黎
咁外星人用外星科技去麻痺一個外星人又有咩問題
你話用地球科技麻痺到雷神就有得嘈下姐（不過地球都有好多黑科技 ）

AV1時Shield已經copy左Asgard科技整左支炮轟到loki瞓底啦

好似係利用魔方先啱

revenger 果度又係好正 你要報仇我又要報仇,問banner,你呢? 佢答我仲諗緊

av1 cuson射低loki個支炮係copy 雷神1 loki 扔落地球隻機械人(...)整出黎

支砲係destroyer tech黎

一開始個火巨人叫Thor 做son of Odin，之後thor 叫番佢做son of a bitch

死神班木乃伊又係比機關槍掃死

點解強國大媽都黎睇

咁即係游水淨唔起 好似黑人咁?

得啦 知你識呢個gag位啦 嘩好撚醒咁你都明

有無優越感 拎去慢慢打J啦

認真唔識
Ching介唔介意分享下

見到 matt damon 大笑左

證明德國制係正野

叫得破同壞你估真係流架

ナチスの科学は世界一チイイイ

我估力量比普通人勁三陪掛

有邊個好過佢

雷神都怕電，好諷刺

人地笑：咩都笑 笑點低 嘈
人地唔笑：成場人得我笑 其他人get唔到

Iceman會凍傷
霹靂火被燒傷咁

其實果舊野係咪真係電

不過佢只係外星人姐,怕電其實無咩問題

果張櫈既磁力手扣妳似好堅

根本個舊野就唔係電 都唔知講左幾多次

點解我睇唔到
仲有Chris 親大佬都有客串
睇黎我要睇多次

咁係咩

同Chris親大佬同一時間出場

Thor同Loki中招個陣塊臉紫晒同起晒青筋
同iron man 1 tony係屋企比光頭佬搞個個情況好似
唔會係電咁cheap

ironman 1果舊似係聲波之類,因為要帶聽覺保護既野

Thor果舊就外星科技,應該係有麻痺+毒? 唔係電?

意見既野有分講唔講中既咩 佢講就事實人地話好睇唔通就死忠？
今集我覺得成套剪得幾好，冇意識望錶，時間好快過，不知幾好睇

好想知thanos會唔會一個平民都唔留手滅左成架船
定係拎左tesseract走就放過asgardian

超粒方推斷為雷神同佢挑，結果做左宇宙垃圾，之後洛基就用黎交換求放過佢地

無講到明我就唔敢估了

但個表現方式就九成唔係電

成堆電show埋出黎又震下震下都九成唔係電

其實果d電唔係thor 中招控制唔到先自己發出咩？
我又唔見loki中招果時有電，定我睇漏左？

又無講到明就唔好講咩根本就唔係電啦

又唔係我講

巴打

會唔會又係你眼殘啊

我都想，可惜唔係

pointbreak果度真心笑撚左

如果你係上面個巴打既戲院睇就好啦，個場多個人笑，佢可能會冇咁寂寞

有冇人知hell lords出唔出係MCU??

有Sherlock彩蛋

doctor strange個地址好似係

sor原來177A Bleecker Street本身就係漫畫入面doctor strange個地址

期待復仇3
本身唔係幾鍾意雷神，但睇埋呢集真係幾型，個短髮look

Thor真係以後都做單眼佬呀？

我都想問 不過見到復仇者三雷神兩隻眼都係度

Loki真係好正

I am here嗰幕

希望佢真係改邪歸正

你睇雷神3個預告都係雙眼爆seed啦

其實如果話sherlock彩蛋既話,鏡頭會比較似
bc出場撚雷神d剪接鏡頭好有sherlock既感覺

你又啱喎

應該係佢唔係佢地

點解dr strange唔幫手打hela

自從有第1套avg之後
每套個人電影都有人問呢d問題

依家嘅Dr. Strange同紅女巫邊個屈啲？
漫畫同電影分開計

咁你搞左個電影聯動宇宙出黎唔係就應該預左有呢d問題架咩

而家mcu Dr strange有石喎

Dr. Strange可能唔識Hela，佢話佢一直mon住對地球有威脅嘅人e.g.喺Avengers發起Chitauri Invasion嘅Loki，咁Hela俾Odin封印左咁耐，連Asgard入面啲人都唔識佢，Strange唔知都好可能
仲有佢地喺挪威打左幾分鐘就開左Bifrost

Dr Strange係地球守門人，佢地唔係地球攪事以Dr Strange立場又真係冇必要幫手

漫畫 : scarlet witch，勁到可以reset成個平衡宇宙
電影 : 有排嘈

下套已經係Black Panther？

係，二月上
之後四月尾五月頭左右復三

正確黎育唔係外來勢力搞事佢都唔會理，所以九頭蛇之類佢都應該唔會理

農歷新年BP，復活節就AV3

hela咪去左地球

未搞鳩地球，遊客姐

利申咗先非引戰
啱啱終於睇完 散埸嗰有種下 完咗嗱嘅感覺
個人覺得前半段返聖域之前都唔錯
但後尾真心睇到o撚哂 召完隻火巨人之後就當打完
火巨人成隻角色哂撚咗
btw主要想聽下大家覺得好睇在邊
我個人就覺得好難睇 不過都諗住重刷 唔係好接受到mcu咁差

問dr. 唔打hela 既問題都on9,人地係地球既法師，剩係保護地球，佢地去左第2個星球打理撚得你咩 更何況佢係地球出現得幾分鐘就走左

史傳奇：阿斯嘉家庭恩怨，又唔係地球發生，關我咩事？

可能佢送完人地二兄弟走己經立即訓左

梗係上去點算損失先
下次搵雷神賠錢

咁就更加要等佢地打完先上去
喂，你地一開始係我地地頭打架破壞左d花草，賠返d錢黎先

loki一到就被人無限摔,問佢點解唔趕走hela好出奇?

Strange份list入面冇hela個名咪唔知佢有威脅囉
你估地球魔法師會知道連asgard都隱藏左嘅歷史人物咩

依個解釋都合理
但我覺得正路黎講Strange會偷聽

睇左兩次

其實隻狗算好勁。話晒叫咬得傷hulk

狼黎架，佢有名叫芬里斯

咁由奧丁死左到家姐出現，到佢地離開地球都係一陣
可能見到你地都走，咪由9你地囉

奇異博士咁屈 幫幫手都唔洗咁慘

家下魔法大平賣咩
唔通又叫佢黎同家姐講數？

加個鏡頭出黎講話:「要打返屋企打，唔好係地球打」

真係膠都廢事俾

Hela I come to bargain

Thor隻眼真係就咁盲左？

呢個話題可以完未
盲咗仲勁過以前啦

講多兩句指教下得唔得

硬係覺得到AV3 Dr.strange會用石復原返佢隻眼

主線簡單清晰
笑點十足
最後亦唔係老討爆seed殺boss
仲唔夠
火巨人跟本唔係角式
係setting

你講果幾點我都好認同 不過唔知點解硬係有啲失望
或者因為比本身預期差太遠 原本諗住諸神黃昏最尾會好似魔戒果類史詩級嘅戰爭 雷神同彩虹橋門神帶兵同hela打仗
再加上一開始火巨人就比人ko咗 同我以往認識好唔同 以為佢會帶兵襯亂打埋一份

片尾升埋字幕後仲有無野睇?
中過Deadpool同隊長伏
無留到最尾

有,不過垃圾+得幾秒,不睇也罷

如果係咁咪無咩創意
佢就係想玩創新，所以諸神黃昏變左做解決事情的方法，你又唔可以話離題
之前就係因為太悶，太老套的神話

有咩伏唔伏姐 好趕時間走？

係
只怪我無隊長講嘅"耐性"

兩次播首歌果陣都起哂雞皮,個畫面靚到一絕

畫面一流
劇情垃圾

最尾撞到thanos, 咁佢啲人民咪會死撚曬

正常咁拍咪又係陷星鏟
你唔悶我都悶

睇下Avg3點講Loki喇

學avg1咁
2粒無限寶石呼應開異次元通道

除非一開波thor同dr strange已經混熟左fd到仆街 咁先有d機會thor走去搵strange幫手

岩岩睇完
Hulk
Loki
Thor
Valkyrie

問thor個槌真係就咁冇左應該仲實際

Dr strange咁勁 整個傳送門整走佢家姐 完！

屌 垃圾ser要㩒兩次

我覺得今集正到連一開頭連彩虹橋跟住彈個電影title果下都特別正
但我想問Dr. Strange知道奧丁係邊係因為佢地兩個係識，定係因為Strange拎左雷神啲頭髮而追蹤到

留明

成個容祖兒咁款

從對話推測，dr.stranger似乎係奧丁黎左地球後去搵過佢傾計，我個人推測係解左Loki幻術之後，同埋odin去挪威應該都係dr.stranger幫佢

本身奧丁個班咁出名，你估佢個圖書館無記載咩，知有咩出奇

話叫Dr. Strange出來幫手係咪on9，咁不如Antman果都喺打大佬前叫hulk/thor來幫手，一野轟死大佬

avg3 預告thor 隻眼又出返黎

唔透住姐，thor自己預告都有兩隻眼啦

秒經

有下個post既話第一頁可以加返個講到口臭既Q&A list

上個post一早講撚完仲貼埋ref出黎啦
以為得你一個識笑咩

唔好嘈交住 講埋個gag出處先

可能隻眼損左姐

戴埋眼罩喎
真係變秒經

做單眼仔幾好丫，解晒潛力，接近真正雷神應該有嘅實力

Point Break

When Tony and Thor finally end up on the same team in The Avengers, Tony slaps Thor on the shoulder and says "No hard feelings, Point Break, you've got a mean swing. This is a reference to Patrick Swayze's hair in Point Break which is similar to Thor's. That reference comes up again when Thor is trying to get passed the Quinjet's authentication. Damn you, Stark.

佢呢度講舊果套，但2015套point break男主都係類似既長髮陽光大隻男，而且仲同雷神一樣都係澳洲仔

如果無睇漫畫完本個ragnarok 我會覺得幾好睇 雖然我知道拎漫畫同電影比較唔公平 但點都有啲影響

唔係唔公平 係on9
又唔係第一日睇mcu 係人都知佢會改嫁啦 點解唔可以當新故事咁睇 點解係都要拎電影同漫畫做比較

咁我就更加唔明，即係個問題同漫畫唔似，點解唔似就等於唔好睇，只係你一廂情願會錯意以為會咁做

見好多人評thor 3唔好就係將諸神黃昏改左做幽默風格
但有無諗過將諸神黃昏定型做悲壯史詩故事已經有偏見

本身mcu的雷神同神話己經唔同，諸神黃昏仲點會一樣？

我fd係咁讚marvel近黎愈黎愈好，因為係咁加新野，改變普通人對神話的形像，無咁悶，你點會想像到雷神竟然用雷射炮

今日去黃埔睇座前面條女成場係到拍晒手狂笑 奧丁死左都笑

mid credit隻船叫Sanctuary II

條女先識睇戲呀
拍到鳩下鳩下就係要觀眾由頭笑到尾
你咁拘緊做咩

神話本身幾乎冚神剷添啊，邊得嚟Thor打爆個loop

Loki係咪撻左野

這些機會

btw 有無人想睇 Revengers 報仇者聯盟獨立出電影

遲左入場 一開始講咩

遲幾多

1粒鐘

Thor條女死咗

女武神原本所屬個女軍隊一直都存在 雷神又知既
點解第一集雷神又同lady sif講係邊個向世人證明女人都可以做戰士 跟住sif話我囉
從對話中咁睇可唔可以算係一個bug
另外想問下根據電影來睇 阿斯嘉係hela同奧丁打返來 咁奧丁阿爸呢？
非引戰

咁不如入多次場啦，成半套戲

Valkyrie對佢地黎講係傳說黎
Ragnarok話Asgard嘅地位同財富係佢地打返黎姐，Bor嗰陣Asgard已經存在，冇問題

女武神係好耐之前比hela團滅
而家應該無人知

鳩下鳩下

等陣先

睇咗咁耐

我發覺好多人一有問題淨留言
係唔撚識回帶追po
D問題重覆又重覆咁

果d人都唔會睇倒你呢個留言

最鍾意係雷神
但雷神系列垃圾到喊
而家終於有1集係好睇
太感動

第一次入timeloop咩?

粒gem跌咗入依個po

一開場場大戰d畫面夾埋首歌
個下已經知今集係三集入面最好既雷神電影

首bmg直頭成為雷神的代表
話時話時超人同ww都有一首肯定係代表
Ironman都有
但隊長同batman我諗唔到有咩代表bmg

請推介
Batman我真係無咩邊首印象好出

Bvs入面最有印象咪就係ww出場果首

個首係屬於ww
我要人一種一聽就係係batman呀個種感覺
個首你一聽只會諗起ww
例如依首係人一聽就個係超人咁

如果擺呢首落dceu既batman戲入面都幾有喜感

添布頓Batman theme, BTAS theme

睇完諗唔明點解唔將電到麻果粒野帶返去，一插落佢家姐頸套戲就完得

又黎

Thor,I come to bargain

其實我有聽過，但唔知點解記唔到入腦

整體覺得ok,係打鬥場面差d
無咩合作技,想睇Hulk同Loki
出get help多d

Loki:No!我要即刻離開呢個星球！
Hulk:我幫你！

笑死

係你有問題

好想知 女武神個故事
整套女武神就好啦

When asked whether she'd be interested in playing Valkyrie in a solo film, Thompson said she'd give a lot to explore the character's past more thoroughly.

"Oh, yeah. You know why, really? I'd really just love to explore her past more. Even if we don't do a Valkyrie film, I hope they do it more in Ragnarok 2, like look into her past," Thompson said.

大字標題：Thor Ragnarok: Tessa Thompson Wants A Solo Valkyrie Movie

無可能啦，Avengers / Thor 4 有得出下都算係咁

去sky 睇，第一次坐D-box ，我覺得喺合格，未至於要睇兩次。

HELA真係好正

black widow都無你就想有

段英文係改嫁咋，Thompson冇咁講過
將Drax改做Valkyrie

呢集證明好多人唔記得左Avenger 1,2 發生過咩事

係咁有人問sun is real low同pointbreak

後者係埋得好深，但催眠曲都唔記得的話其實係咪冇睇到AOU

Phase 4有無Thor 4?

邊會咁快有料
不過你都可以當住有先

好似有提過第一套係spiderman2，其他無講

gotg3

好似有doctor strange2

superman打贏左Hulk，有冇試過同Thor打過??

其實依d都99.999999%有
但spiderman2好似講到明係第一套
始終現實時間問題，如果想講多d佢高中生活就要快
我估個時會講佢畢業

印象中無
佢拎左雷神個鎚同隊長盾就肯定試過

咁啱tvb播返第一集先睇到原來奧丁隻眼係打仗打盲以唔係眼換智慧

無聊一諗，如果家姐角色係天海若希做得唔得呢

日版配音就係天海若希
女王

岩岩睇完套野，爛到咁都咁多人吹好睇，3.5分都俾多佢

丁死

正呀4D

天海祐希配毫無違和感

點解hulk禁廢 marvel 對唔對得住hulk
佢應該屌打雷神，連哨兵都打唔底hulk先係

Sentry 個時都未係最強，最強個時得雷神可以一個人同佢挑，最後了結佢的都係雷神

好多忽然fans

明珠台播緊雷神1
依家睇返早期mcu既風格，同依家比真係唔同左好多

早期所有戲都係set up for avengers

除了第一年的ironamn同hulk,之後幾套都只係for avengers，單純介紹個角色俾你識

不過公道講句
如果冇第一集set up咁多野
Avg 1,2, Thor 3 d人物都冇得一路發展同成長
Thor 3講Thor同Loki唔同左咁多
都多得之前有3套戲develop左佢兩個d關係

睇完雷神3,好多致敬位

雷神比hulk拋

落斜跳牆果到好撚似uncharted

上船走佬似鐵達尼

竟然
重諗住係自己亂諗
原來係真

有冇人發現話劇做Loki嗰個係Matt Damon
睇緊嗰陣以為自己認錯
之後睇wiki先知原來佢真係去左客串

有
好多

有得聽一part

Loki 大叫你都感受下好好笑

一開始odin 死果度個景真係好撚假
好明顯見到有白色邊邊

唔明雷神點解會俾電親

開你老母臭閪

今日睇完

點解trailer同戲入面 Hela 爆Thor個鎚個幕個地方會唔同?

另外覺得彩虹橋Thor 爆seed個幕
無lala又播led zeppelin immigrant song好格硬來
一d都唔襯 非常敗北

因為 marvel trailer唔會劇透
佢地會將重要情況用cg 改，唔show係trailer

final trailer 已經去左挪威 (其實好似係澳洲景黎)

雷神把聲

反正綠幕拍，要改好易

睇返av1佢地係架戰艦 Tony 點叫Thor 啦

唔襯？on99

話時話，最後一粒soul gem仲未出，應該係黑豹度出，反正佢game度都係有一粒係非洲黑豹個度，咁就合理點解佢同巴奇係復三有戰鬥畫面，唔同寶石係晒唔同派係的英雄度，因為要搶寶石黎連埋一齊

邊隻game??

Capcom vs marvel 最新個隻，雖然唔關事，但咁安排得，電影跟都唔出奇

仲有佢

即係點？即係Marvel Studios開會，Kevin Feige問: 你地有冇玩過Capcom vs marvel？我決定跟入面既setting。
咁樣？

我覺得似本身plan左電影最後一粒係黑豹度，game個度D編劇跟，電影對隻game影響都幾大，一黎造型跟電影，二黎cut晒x men,明顯對fox的打壓

點解我覺得最後一粒係黑豹度，因為宜家應該係想將六粒gem分散晒係各路英雄度，透過thanos 搶而將佢地合埋

藍色空間就連亞斯嘉個邊（雷神同hulk）
紅色真實同紫色力量就連宇宙個邊（銀河守護隊）
黃色精神就連 term ironman個邊
綠色時間就連魔法個邊（奇異博士）

咁剩返咪連非洲黑豹囉（反正term cap 個邊都係個一帶）
我鳩估係咁

套戲啲笑位一半堅好笑，一半太over
睇完對黑豹期待多咗，起碼睇落唔係搞笑風，有啲其他風格睇吓

覺得唔襯就on9?

個幕個氣氛本應serious, epic
Immigrant song搞到氣氛好兒戲
完全突顯唔到thor個霸氣 氣氛錯晒

一開頭個幕就好perfect
但之後點解又要重用呢

睇左咁多個回覆得你覺得唔襯

品味嘅野無就無 好難要人解釋

日配好撚正

去到今集thor迫住自認做point break

immigrany song搞到兒戲?
好明顯係你有問題喎

咁多肓狗
乜原來鐘唔鐘意都有客觀標準
你班連登垃圾講野就係真理
勁

我上面講緊immigrant song唔會搞到個幕兒戲
同鐘唔鐘意冇關係喎
盲狗同講野係真理果句黎形容你好perfect

笑死 條傻西仲要話人垃圾

Dr. Banner

啲人話Thor同Hela嘅力量黎自聖域
聖域冇左Hela同Thor就冇左力量
跟住Thor就話人民先係聖域
其實我覺得個意思係
只要有想保護嘅人力量就自然會有

利申:9up冇睇漫畫

有冇人覺得master隻歌好鬼頂癮

講埋啲襯唔襯嘅on9野係度扮眾人皆醉我獨醒
之後一駁唔到就話人盲狗
重要連字都打錯
唔知邊個先係當自己講緊真理呢

有啲影評講點解Marvel 要搞到雷神3變左好像喜劇咁？

好似頭兩集咁悶到Hihi好咩？又或者好似DC咁黑暗得黎，又無人睇得明又好好咩？

我明MCU同漫畫唔同風格
但Ragnarok呢個題材好多人都期待係更加認真
尤其結尾

個COLLECTOR同MASTER係咩關係
似樣到我以為係同一個角色

兄弟

全部都係超遠古種族不死人,
因為太長命太悶所以一個玩真人game一個儲下野。

啲打鬥唔夠激 好似差左啲野咁

最尾個石頭仲鳩up真係好on9
屌你成村人無左個屋企 仲講

以為會好史詩，結果好party，不過我接受
唔好帶住任何expectation去睇戲就咩都好睇

其實處理得悲壯啲會好啲，marvel電影嘅最大問題喺奸角好似無咩發揮機會
Boss戰太鳩流（ca2,3除外）

in russo brothers we trust

羅素bro: avg3既主角係滅霸

Hela其實唔錯，有幾幕佢好似主角咁，又有位比佢玩無雙，加由頭屈到尾

sun is getting real low sun is getting real low sun is getting real low sun is getting real low sun is getting real low sun is getting real low sun is getting real low sun is getting real low sun is getting real low sun is getting real low

個標題好誤導

點解hela可以捉住雷神個鎚??

成個星球無撚左 但完全感受唔到d平民/ thor好sad

睇返佢個壁畫
個鎚之前就係比家姐用
可以捉實都唔出奇

知唔知漫畫有冇交待咩人先可以拎到個鎚

又loop

宙斯定奧丁勁D

漫畫隊長都得啦

場打鬥dr strange又介入既話
又會問點解im無去到
咁就變 avg 3架啦
唔好咁在意呢d啦
呢套thor黎架
dr角色只係幫助劇情推進
澎澎聲幫佢地搵老豆咁解

the play???

我反而覺得只係一句鼓勵說話黎
何況「強」字唔一定解戰鬥力架

日版直頭改左名

mighty thor: battle royal

大亂鬥
雖然冇錯
但ナグナロク都得姐

我仲以為birthday果首

漫威會唔會之後可以去到第x階段拍到出長老群等等既電影

腹肌

應該唔會 佢地作用應該係行行企企喺啲角色度客串下

咁即係係人都拎得?

漫畫無記錯係心地極度善良先得

我覺得係類似信仰之力

有個問題想問
係預告片個到見到hela 揸爆雷神把野個到 背景係好似後巷既地方
但電影入面係係草地平原個到
想問有無人知

改左囉，反正綠幕改好易

thor咪睇透左囉, 而平民又有返個king, 去邊都跟咖啦

Thor Ragnarok DELETED SCENES, Alternate Post-Credits & Rejected Concepts Explained
條片唔錯